長頭髮？短頭髮？

兩個都整容 不了

雙飛